Echter, mijn lieve en lieve minnares, om me te bevrijden van de pijn van uitzetting, nam mijn pik in haar mond en voerde een nieuwe uit manoeuvreren.
Ze bevochtigde haar middelvinger met haar speeksel en duwde het omhoog mijn gat in de bodem, en werkte in harmonie met de aanzuig van de knop, en het kronkelen van de wortel van mijn lul met de andere hand.
Ik had het meest prachtige en overvloedige ontlading, waarbij het plezier enorm wordt versterkt door de actie van de vinger omhoog mijn fundament.
Mijn charmante meesteres heeft geslikt alles wat ik haar kon geven, en stopte niet met zuigen tot de laatste druppel had afgescheiden door mijn bonzende pik.
Ik was verplicht om hier tevreden mee te zijn, en mijn meesteres vertelde me dat ik kon niet langer plezier hebben gedurende vier of vijf dagen; welke, naar mijn ongeduld, leek me te veroordelen tot zoveel mogelijk uitgestelde tijden van hoop.
